[薄酬] 徵HSBC Premier卡朋友幫手碌卡，我即畀現金

*望不推文回覆，唔知咩台就開吹水台*

cheap精如我想享受信用卡優惠，但身邊又冇富貴朋友有呢張卡

想揾卡主幫手……

時間：星期二 (14/4) 下午/傍晚
地點：尖沙咀
程序：碌卡，薄酬，碌完我畀番現金你，快靚正嘅

我知有得呢張卡都大雞唔食細米，但姑且睇下有冇朋友可以幫手當儲下分咩都好

tg: mrchan001

話你洗黑錢都有
咁危險

好似好伏咁，所以即刻有負皮

其實係尖沙咀嘅餐廳，買一送一咁解㗎咋

尖沙咀嘅餐廳嚟㗎咋，hsbc都有promo

好心提醒only

都謝幫推

hsbc promo得嘅餐廳冇伏又冇嫌疑啦掛

食餐飯都要上黎乞卡
努力d 搵錢出張好過啦
50個就有promotion 幫你免費upgrade 一年啦

嘩唔駛死吓話

我份人度縮啲啫

努力啲揾到錢第一步係唔用買一送一

諗住慳荷包又唔想上跌吉問益藍絲嘛

高度懷疑係騙案
樓主仲垃圾過喺條街問人借手機嚟打嗰啲騙徒

張卡我有，但你要搵條友專登stand by定係度，然後等你埋單果下行入去碌卡唔會仲柒咩？

唔駛standby，夾啱個時間我哋去畀咗錢先就得

因為間餐廳一直都開住，佢係set dinner所以可以畀咗錢先，酒水冇優惠，所以我會另外嗌自己畀

間餐廳人頭每人1500+

屌碌個幾千蚊都乞食得起1500都唔志在買一送一啦 邊個會貪小小分幫個三唔識七碌卡

係囉，樓主真係on99，市道唔好仲學人充大頭想食好西，冇錢學咩人享受？上網問下人都冇資格啦，又浪費網絡資源

計我話我同你都咪鬼覆佢，廢事助紂為虐

大孖沙。

仲要？